港鐵日出康城11期由信置牽頭財團奪得

港鐵日出康城11期由信置牽頭財團奪得
04月25日(四) 17:34

港鐵公司(00066)公布，將軍澳日出康城第11期由信和置業(00083)、嘉華國際(00173)及招商局置地(00978)共同投得。

該項目昨日(24日)收到11份標書，追平項目第1期在2005年錄得的紀錄，其他入標財團包括新鴻基地產(00016)、恒基地產(00012)、會德豐地產等。

資料顯示，日出康城第11期坐落於商場上蓋，住宅樓面約95.6萬方呎，提供不多於1,850個單位。市場透露，項目補價金額超過30.54億港元，每方呎約3,194元，分紅比例固定為20%。